富途喺美股用緊嘅清算商係IB ?!

富途APP入面 如果你要將啲美股轉倉 你會發現一個參與者代號”DTC 0534”

然後上網check “DTC 0534”係”INTERACTIVE BROKERS RETAIL EQUITY CLEARING”

另外發現 “DTC 4272”就係”FUTU CLEARING INC.”

咁點解富途唔用自己嘅美國富途公司去做清算而係用IB？
究竟富途同IB係咩關係？ 富途嘅美股究竟係由邊個托管同清算？

ib 係好多卷商嘅美國 broker

Futu一個trade 2美金
Ib收1美金 （佢corporate 當6折 $0.6usd per trade)
賺到笑

富途只係過河濕腳 幫你射個盤去IB 然後再markup你佣金

等於明明鬼妹雞只係$800/Q
但連燈仔係都鍾意搵隻牛做中間人
出$2000/Q叫同一隻鬼妹雞送錢比隻牛賺

咁富途又話FUTU INC係FINRA會員又有SIPC又剩 但d股原來喺晒IB度既 咁出事果陣美國富途保條春咩 根本都冇掂過d股 肯定同IB互相射膊啦

富途唯一勁嘅係免費即時報價同圖表

ib=broker
futu=agent

假設香港銀行戶口封殺哂 得返啲美股起ib
到時賣咗股票點拎返啲美金出黎

好多間證券行都係用ib

信富途有SIPC 都傻
而且佢起碼Cleaning都無SIPC
唔洗考慮

用富途, 同藍屍冇分別

其實講真我唔信富途有1042-S比你

定係富途同你自動退稅?

咪用富途trade啦
用黎睇報價咪算

因為富途唔係direct brokerage 囉

富途好像是騰訊集團旗下

咁應該用咩 個手續費又低既
8仔？

改咗名叫SoFi

美國好多都0手續費+政府手續費(正股)

不嬲都係嫁la

如果用sofi 因為佢美資香港公司，咁萬一佢執笠。我買既美股係點計數？
股票個名係咪我？ 有冇得賠？
現金應該有香港政府保障額。 但買左既美股呢？

用開futu用sofi你會想死 市價盤要等5分鐘 限價盤等一個鐘先出到

CS international
IB其實計返市價唱錢 抵返曬

馬伕